屌你老母 叫撚咗幾多次企疏啲

灣仔班仆街陷家剷和理非
個撚個都無危機意識
無裝又要哄上前面睇
夠膽死 剩係戴住隻黑色口罩
係咁lur 上前面
心諗你死返後面啦
唔好阻撚住前線做野
我明你地想出一分力
但唔該 衡量返自己嘅能力同角色

有啲情侶裝 拖撚住手隻上前睇
食撚屎啦屌你老母
班狗一推咪又係雞飛狗走
無心理準備就唔好企咁前啦
你地知唔知自己係現場做緊乜撚野呀？
你地知唔知今日累撚死幾多前線手足呀？

講撚咗幾多次企疏啲
大家都仲要迫上去
今鋪完全係畀自己友累死
一大班豬隊友 唔該你地返去自己好好檢討下

推

入黎同我懺悔

仲係港島個班
你地走啦

走

搵人應下我

點都好 平安返屋企先

屌你老母

應下我